# Article R157-2

Sont applicables dans les îles Wallis et Futuna, sous réserve des adaptations prévues aux articles D. 157-4 à R. 157-6, les dispositions du présent livre mentionnées dans la colonne de gauche du tableau ci-après, dans leur rédaction indiquée dans la colonne de droite du même tableau :

<div align="center">

<table>
<tbody>
<tr>
<td>
<p align="center">DISPOSITIONS APPLICABLES </p>
</td>
<td>
<p align="center">DANS LEUR RÉDACTION </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Au titre Ier <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">R. 113-1 à R. 113-2, R. 114-1 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center"> R. 114-2, sauf le k du 1° et les n et o du 4° </p>
</td>
<td>
<p align="center"> Résultant du décret n° 2015-349 du 27 mars 2015 relatif à l'habilitation et à l'assermentation des agents de l'autorité nationale de sécurité des systèmes d'information et pris pour l'application de l'article L. 2321-3 du code de la défense </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center"> R. 114-3 à R. 114-5 </p>
</td>
<td>
<p align="center"> Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p align="center">R. 114-6 </p>
</td>
<td>
<p align="center">Résultant du décret n° 2014-1641 du 26 décembre 2014 pris pour l'application des articles 15,18 et 19 de la loi n° 2013-1168 du 18 décembre 2013 relative à la programmation militaire pour les années 2014 à 2019 et portant diverses dispositions concernant la défense et la sécurité nationale </p>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Au titre II <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">R. 122-17 à R. 122-31, sauf son 4°, R. 122-32 à R. 122-35, R. 122-37, R. 123-1, R. 123-2, R. 123-8, R. 123-10 et R. 123-11 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples) <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">Au titre IV <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">R. 141-1 <br/>
</td>
<td align="center">Résultant du décret n° 2013-1113 relatif aux dispositions des livres Ier, II, IV et V de la partie réglementaire du code de la sécurité intérieure (Décrets en Conseil d'Etat et décrets simples)<br/>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>

</div>
